龍心撚鳩一大班南亞人 笑撚死

成班南亞人以為龍心會派錢
比人撚狗咁撚

又收靚

又搞我地